同一個唔識理解對方感受嘅人一齊好辛苦

只係想搵佢一齊食下飯 散吓心 點解咁難
寧願係屋企發夢 都唔陪我 唉 好孤單:(

咁點解仲要一齊

因為唔忍心放低

直接同佢講 你要佢陪

咁你自己揀 講咩姐

我有啊 好似同屋企人食飯 咁佢本身都話去
但臨時無啦啦反口唔想去 跟住我話想你陪我去 佢都唔肯
咁我琴日自己去 成晚都覺得好孤單

以前男仔追女仔嗰陣時

咁大家都覺得男仔少少蝕抵 讓下女仔 係好正常

但係每一次都讓佢 習慣咗之後

最後尾都係自己辛苦

可能佢本身以為你自己性格係讓佢
唔知你本身辛苦

追個陣都辛苦 一齊又辛苦 又要開始
然後上lihkg開post乜都係你自己簡

我都係咁

用咩原因拒絕你先？hea9you?